會員 鐘仔入一入嚟

屌你

😂😂😂😂😂

佢再唔加我我手動置頂

推

😱😱

推呀

出嚟未

叫你呀

...

jm9

入嚟未

出嚟呀！

借錢走數唔洗還以為咁就可以一走了之？！

輕輕一推

有冇人識得佢！